無論都要推！因呢個太重要啦！！！我被人屌幾句都抵！

呢個post好用心機寫左好多有份係TVB落廣告的大客
而且提供埋呢D大客的Facebook Page
仲要有FACT CHECK圖
如果大家都去呢啲PAGE留言唔好幫襯ＴＶＢ
可以好有效打擊到ＴＶＢ大客對ＴＶＢ的信心

ＰＳ雖然今日有ｐｏｓｔ叫大家唔好ＰＯ咁多抵制ＴＶＢ的主題
但呢個ＰＯＳＴ太重要啦，而推的人竟然仲係咁少！！！
如果推到大家都去呢個ＰＯＳＴ
我被人屌幾句都抵！！！！